我發夢夢到啲人走佬，快走呀！吾係遊擊咩?快閃！

如題，我發夢夢到要快走呀，我地要不被捕，打遊擊呀